NGT手足討論區：香港近排氣氛抑鬱,手足們返吸吹水聚舊啦,天南地北 講東講西,光復香港 時代革命!!

永遠支持NGT三天使:

山口真帆
研音グループ所属
官方專頁:

Fans club:

菅原りこ
エイベックス・マネジメント所属
Instagram:

Twitter:

長谷川玲奈
クロコダイル所属
Instagram:

Twitter:

垃圾營運!!
白色恐怖!!

NGT48山口真帆被襲擊事件時序:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆回到宿舍開門之時,被兩名男子襲擊,兩人按住山口的嘴巴及將其推倒在地上,幸好當時有路人經過,行兇者只好立刻逃走,慶幸並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報案,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之狂熱粉絲,只是想找偶像談話,但如此荒謬借口竟獲警方取信並表示在無性犯罪的情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口在回想時件後,開始懷疑事件是由其他成員洩露其住址而引起,其後再向當時NGT48支配人今村悅朗申報事件始末,當時獲得今村支配人承諾會展開調查及查明屬實後會解僱相關涉事成員,其後更向山口表示為了NGT的聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口在一直得不到支配人的回應及行動,就在心理極度害怕會再受到襲擊的恐懼之下,為求自保只好在showroom直播時間,向飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被營運強行中斷直播,但事件在飯們極之擔心不斷跟進之下,已經獲得了極大回響!

2019年1月9日:
在飯們極之擔心的情況下,山口再次在個人Twitter發佈了數段推文,反覆向飯們講解及描述整個襲擊經過,並立刻取消關注同團成員西潟茉莉奈、太野彩香、佐藤杏樹及加藤美南等人,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員與襲擊事件有關!

及後經過飯們人肉搜索後,犯人身份亦被公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,飯們更揭露了兩人為48G臭名昭著的厄介份子,早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,因此飯們便推測兩名厄介與今村支配人是認識的並且關係非淺更受到其保護!

稍後在網上飯們不斷搜索下,還起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之厄介惡行!

2019年1月份:
山口在NGT公演途中突然向所有粉絲謝罪,並表示為事件引起之風波及傷害團隊的感情道歉,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為何竟是受害人需要出面道歉以及為何一直包庇涉事成員!

成員山田野絵及太野彩香在showroom直播中時,竟以捆綁為話題,並用牛皮膠紙示範動作,更不斷在直播中暗諷及嘲笑山口!

及後,在飯們一腔怒火之下,不斷要求營運切實交代事件始末,並要求切换今村支配人,起初營運方只消極地以沉默回應事件,一眾飯們認為營運方只想以冷處理來應對事件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但是以鳩噏為多而被嘲笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風帶方向,將時件瀨到中井身上,引起網民憤怒並對其週刊誠信表示質疑,及後中井亦即時在網上發文澄清,亦得到山口回應力撐中井清白!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島亜弥、高橋真生及大滝友梨亜等前成員,被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反應,當中包括總選一姐指原莉乃﹑前隊長北原里英等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上及報章繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後在多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸都只是「不適當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同一時間山口在Twitter上踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫出來我道歉,否則就會要求其他成員代為道歉,我真的不想連累其他無辜成員才會道歉,宜且營運跟我約定會解僱所有私交成員才會召開第三方調查,所以我才會一直忍耐著」!

「出席記者會三人,從來沒有跟我確認事實,現在媒體及縣市部門都同樣表示只是我想得太多,我真的想問問為何到了這個時候還要一直傷害著我」!

事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員,但官方沒有交出任何名單!

NGT48正經歷生死存亡及醜聞纏身之時,涉事成員仍無有怕,竟被粉絲撞見懷疑與厄介一起上溫泉,非常性福 !

2019年4月份:
官方宣佈公演恢復,第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川同時發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團,及後開始了老飯大規模出坑行動!

其他無涉事成員包括高倉萌香﹑村雲楓﹑角ゆりあ等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體感到非常失望!
(附上已就此事件發表意見感受之成員名單!)

某知名合作品牌在網上發表終止與荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助代言甚至電視節目及品牌活動,可以正式宣佈已經仆直,想要返身比姣閪穎還要艱難!

大米12性鬥士及隊(炮)友:

太野彩香(塊野臭殭)
暱稱:臭蟹

西潟茉莉奈

佐藤杏樹
暱稱:含住人18號

山田野絵

加藤美南

荻野由佳
暱稱:油雞、魚人寶寶

稲岡龍之介

北川丈
｡
｡
｡
｡
｡
｡

仲有邊個會喺鬼?
總有一隻係咗近!!

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

留名

支持

點解咁夜你都可以咁快回架

仆街白衫佬又斬人

我真係恭喜你呀!!!

D造型柒撚到呢

想跟未遙談戀愛,要為未遙唔戴袋

藍絲真係笑鳩死人平時聲大大.但一上到自己身就認都唔敢忍自己係藍

留名
個團竟然仲未執柒

大米團打破江澤民紀錄,多次傳出死訊後不死

要課幾多先有私聯

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

洗撚咩,上門直接推落床,屌得!!
得咗,厄介攞彩,無得彈性!!

8字巴做咩改咗個咁既名既然!!

推

仲有隻新game呢?

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

New po LM

乜原來個團仲未執

元ＮＧＴ山口真帆事件の被告男性「動画配信で８０分独白」の衝撃

太長唔貼出黎

今晚DL 試下先

隻驚玩乜?

NGT48メンバーが2Dアニメーションになってあなたの生活をサポート！「AIドールコンシェルジュ NGT48」メンバー達と電話で話せる権を目指せ！事前登録キャンペーンを開始

榮光重臨,萬壽無疆!!
邁向民主.福如東海!!
光復香港,夀比南山!!
時代革命,生日快樂!!

佢執唔執佢既事啦,我地自己開返個等我地圍內手足吹水啫!!

又鳩噏

咁到時會唔會課金?

溝MB

要用日本號碼登記??

睇報酬内容應該要

直接攞宿舍鎖匙啦洗乜溝

邊有鎖匙丫,係門口捕位一見到有人返嚟就插啦,門都唔洗開!!!

btw係呢,珠巴宜家46G手足足球比賽仲有無踢緊架??

試下鳩填先

一個月一兩次左右
零青都有踢
想john?

去TKO運動場多?

祝各位巴打，性誕平安
估唔到原來無推po就要開新po

納ching有無Down大米隻game嚟玩呀

有時去油塘

其實件事係咪完左㗎喇
啲臭雞開始有工開

咪睇下日本有冇追擊佢地
但仲咁多人揸手

冬天唔會成身臭汗返屋企所以可以考慮下

完了吧,如無意外!!

仲要係事件主角個D,一D都無小人到囉

新人留名

啱啱DL 左

kpop四怪之一嘅邊清竟然會入嚟48系嘅討論區!!

有失遠迎,欽敬欽敬!!

性誕夜約會

屌⋯真係唔係fans都心酸
當年因為油雞個速報出坑
同人嘈左好耐個票數唔正常
加埋佢之前同h社老細啲片都知咩事啦

大眾有追擊嘅
但感覺啲fans已經當冇事發生

都咁耐,又冇咩大新聞,預左啦

係咪講緊油雞同社長玩玩攬頭攬頸個D片?

另外,好奇想問下同你嘈票數個個飯,係用咩理由同你撐㗎?

有新聞㗎,咪咩索償同埋錄音流出個D囉,只係無再炒起返件事,而mahoho就出完寫真之後同りこ 長谷川一樣無聲無氣了!!

maho 3個成日一齊影相tim

但佢地都冇再提

真係好耐冇掂呢啲

NGT而家點

半執又未死得

掛住食女唔得閒？

身為偶像同社長攬黎攬去仲夠膽拍片 擺明話你知我有後台啊吹咩

好記得佢話akb不嬲都係平凡女仔出奇蹟嘅地方
話咩油雞好努力 又甄選過好多次都唔放棄etc.

屌 成個48得佢一個努力咩

你明的

睇idol唔係好耐
留意ngt更加唔耐
啱啱有mb想推就爆咗咁大單嘢
諗返起覺得成件事有啲虛無（？）

今日見到樓主好興奮

轉咗會睇欅同日向
48執未???

成件事更加有說服力
要好努力咁同社長攬嚟攬去，咁先上到位架嘛

請G持乃團世代

乃團次世代

不了。
丹生一生推

可能被AKS迫咗簽協意先放佢地走,唔被佢地再爆料

佢經常换畫

社長D品味真係不敢恭維

講真努力固之然緊要,但油雞醒再努力完識得sell比人睇到佢努力咗,48G有好多傻婆淨係識努力但唔識比飯睇到佢嘅努力,咪變咗白做囉

屌,食屎啦你!!

ching,當時想推邊個?

新公司都唔比佢地亂講野啦

邊清記得手下留情,NGT夠多衰嘢夠臭,屌NGT無問題,唔好燒到其他4846就好啦,大人,饒命呀!!

禾珠都未總選十連霸,無咁執嘅,葉師父

由大米團到中井油雞再到馬可佢地嘅公司都同罪大有莫大關係,所以我陰謀論咁講都唔知係咪有心用有關係嘅公司簽咗佢等佢收聲,之後就投閒置散

係maho先叫有工開,其餘2個都冇野做

20歳の女の子たちが大人の艶やかな姿で登場する「20±SWEET2020JANUARY」絶賛発売中！
誌面を飾ってくれたNGT48・本間日陽さんのコメント動画を公開!!

link就唔貼喇

我收左皮好耐啦

聲優要學習嗎,比D時間佢啦,但りこ就......

日陽B仲未挖到佢有衰嘢,所以觀察中,唔反佢住

班黑粉利用lihkg舉報機制,變相滅聲rip邊清!!

中 呢個第三個ac

其實經歷左今次事之後 NGT今年根本已經跌落谷底
就算宜家有工開又點姐？件事周圍揚都已經好難再吸引新嘅Fans啦

唔係話佢先係主腦咩?

再有總選先算啦
又放禾珠出嚟搞事搞非咩

見證住一個團又高位，一下子變到地底泥咁
啲MB個個都爭住畢業，都幾過癮下嘅
不過小熊b就慘啦，屈就喺呢個垃圾團到

好明顯唔係啦

りか
應該仲推得嘅

佢咪第1個爆帶人返屋企

只要油雞總選柱王無走就無問題啦

NONONONO....西潟,太野同山田先係

咁先有noise有注意有水吸丫嗎

有人淨住畢業咩?

又想攪便

中指好人嚟,出過聲爆料同撐mahoho

受溝同強姦兩回事嚟

自己違規好過專登害隊友好多啦

好記得太野仲去埋台灣

咁又係既

link 呢

正

真,你鍾意玩你嘅事,隊友唔想玩就唔好迫人同你同洗合污囉,同777同埋膠官一撚樣,你奶共你自己死上去大陸奶,唔好迫香港人同你一齊奶,屌佢老母丫!!

遲D送鳩埋佢印度新團度就好,等佢日日感受下被人姦嘅知味

珠巴對住萌香同埋日陽就會好緊火

五大訴求 缺一不可(好似係)

今日睇左11個鐘music station。 最正都係日向坂bb

我無留開呢隊嘢,但係就咁睇呢張相,好似個個都一樣樣咁無咩邊個特別突出咁喎

明明得二隻手指

日本女性偶像天團乃木坂吊打其他團

日向坂只係STU 果d水平, 不了
話時話冇留意48G 成年, STU 1單之後有冇出過碟?

我睇錯應該係「兩舊水 打飛機」

真,乃團顏值真係高D!!

人地出到4單啦

4期唔係好得

oh...

真，3期一個沖繩妹吊打全部4期！

打少d啦， 眼會矇架

話時話我過台灣了

無睇大米之後， 唯有轉會STU 同日向坂

hj2q

巴打咁型

精明選擇

遲D罪大執下教下化裝就唔同㗎啦

見到日陽B好難唔打喎

移民定讀書?

納ching轉咗會

不過船團越睇越順眼

我想睇2期多過4期

珠巴即死

真,好多飯48嘅都係型棍扮毒撚,傷害我地毒毒嘅心靈

請多多支持由美子

由美子令得咁交關

雖然我鍾意陽菜

食台妹

好鍾意你個名,幼齒萬歲

門脇実優菜都唔錯喎,師兄得閒留意下

唉...宜家香港要人,佢就走撚咗去,無義氣呀!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!!

又要出動!!

愛弓正D。可惜畢左

google完的确唔錯,放入觀察list先

睇日向坂相見，就知成隊都係癲架
尤其是最新嗰集係講番組名言，笑撚到仆街

鈴花 丹生 美穂
我的

真，肥臭矮毒窮

請多多G拎瀨戶內海好女仔

梗係美月bb/陽菜bb/由美子bb/心愛bb/森bb/沖bb/美優bb/舞羽bb /楓妹

仲有最正既我蛇prprpr

係正撚到癲！！

梗係全部啦

btw。美玖美玲正到癲

有無玩音驚
日向推我差nibu

話無，巴打你都唔信啦
正撚到癲

nibuuuuuuuuuuuu

我鈴花同ひなの都好正

你想觀察都無
退出娛樂圈鳥

原來開左新po

我又係最鐘意陽菜wo成個西野七瀨(後生ver)咁
btw老納巴原來咁型咁後生....

老納青明顯係型男+MK，禾肥毒柒唔敢入po了

XXL眼既西野七瀨

咩意思，西七隻眼都唔細吧

但腸茶係勁大

之前老納青仲話係新潟教滑雪，應該成日摸女仔手，識好多架妹

各位巴打除夕快樂

陽菜身高是硬傷。 真係有點過低

個陣上賭神號睇公演佢做center真係會覺得有點唔平衡

btw個人老納承認好撚正

阿蘭巴好耐唔見

唔係教滑雪啦。 係滑雪場打工姐。
今年唔係個邊了。 雖則老納都好想過去滑雪

之後會過沖繩個邊做野

呢排りか出水著都幾密，乃左先

你咁型
乜靚女mb都俾你食唒啦

你去都得，陽菜唔理你阿叔定mk，定係我呢d死毒撚，都會對你好好釣你

想見

哇嚇死人咩鴨嘴火龍水著 btw
早排先見佢係twitter屌d 話佢p圖太重手既anti

搵次去囉 btw原來你是孟浩巴，我仲以為邊位469新飯
早川聖來係幾靚

牙蘭你會唔會揸46?

以前揸過，而家去46握手=苦行，鍛鍊腰力腳骨力，不了
你去過1次46再去返48，就會覺得條隊咁短既喂，無挑戰性

除夕點名開始

除夕快樂

點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!點名呀!!

難以置信，過年都無街出
利申：無錯就係我呢條垃圾

出街但只係一班寂寞的人（全男）去食餐晚飯算唔算

落去和你shop啦

都好過無啦...同架仔飲酒?

組人連好羞恥....

到！

邪骨好多年前已經握過佢夢中情人井上小百柒啦，聽講話佢握完之後十晚訓唔著

我屌你老母呢個時候先到， 有鬼用唔使審一定出咗街啦

珠巴我唔知,但我就去咗shopping買衫

因為真人太醜樣?

訓左, 我依d廢老邊有街出

好似比人鹽

真係,本來滿心歡喜扯住旗去握手,但與上比人鹽一鹽閪一閪面,真係會耿耿於懷訓唔撚著囉

手足們2020 光復香港 時代革命阿

推下po先唔係又沉咗揾唔返!!

包包面好卡娃伊ne

無野講得中井同日陽會更新下sns...
Btw 今年rh唔知ngt仲有冇得上榜

新潟政府已經全面退場,睇怕隨時可能頭十都無

拍劇?

講真,唔係黑佢,但係平時mahoho嘅表情都已經好撚生硬,拍劇真係要落力小小學習多D先攪得掂

佢咬字都唔正, 點講對白

揾人配音得唔得

mhh好大牌咩，邊個仲得閒幫佢用筆錢搵配音
佢太痴利根真係好大影響....應該現場狂ng好大壓力

揾牆都穿幫佢配音咪得囉,再揾埋りこ唱主題曲,咁就三天使都有工開囉!!

大家重温下りこ嘅歌唱實力啦,請由7:00分鐘開始!!

start!!

認真りこ唱歌係幾得

近況更新

三天使中嘅實力派嚟

七妹條腿

呢位客官鯉真識食

未夢bb全部D3都好正

唔知美南幾時放監番去做大小姐ww

終身監禁就差唔多

點解冇人課金架

資源用哂去握手

第一集就已經被人隊冧咗....

有熟肉未?

課金握手都仲有機會真屌
你仲會唔會玩隻垃圾驚

屌你,百份係邊度揾到張咁消涼圖㗎,我都未見過

wow原來今日係研究生加藤美腩生日

琴日先岩

難得嚟做美甲,能不能轉台

我地相信美南大小姐唔係太懂得人情世故。但老納都會照J

有無兄弟已經乃左？

雖然美南真係唔抵幫，又唔靚女，但見到佢條生日片下面勁多人屌9佢，都幾橙
利申: 奶左mhh

新體感live....umm中立講句都幾出色，好多以前熟悉既歌....

old news 唔識串, 原來老秋間akb cafe 執左

如果美南會繼續拍下playboy 個d 水著，我都會支持買番本JJJ

屌解貢撚正架。雖然首歌認真麻麻

咁難食,正常啦

呢套打歌衫超正

官方確認！AKB48、NGT48及HKT48將完全脫離AKS公司 新公司接手

AKS在報章採訪及公司的通告上表示是次變動是為了加速各團的經營效率，並增強她們和當地的連繫，因此決定把48系的組合從AKS獨立出來。

事實上，AKB48的姊妹團體中SKE48、NMB48及STU48早就交由其他經紀公司接管。這次變動後，AKB48、NGT48及HKT48分別會由「AKB有限公司」、「NGT有限公司」及「HKT有限公司」（以上皆為暫名）管理。「AKB」將在本年4月，而「NGT」及「HKT」則將會在3月設立。而以上管理公司的所在地及劇場支配人等人事變動將在日後公佈。目前只知道以上三間新公司將由內村和樹、岡田剛及前田治昌為最高負責人。

而AKS將會在2月中改名為「Vernalossom」，這個名字是來自Vernalization（春化現像）及Blossom（開花）兩字組成，有「讓春天開花」的含義。「Vernalossom」將會管理現在以海外為據點的48系組合及日韓組合IZ*ONE在日本的營運，另外也會發展新的事業。

據報綜合製作人秋元康也得悉是次變動。從此，AKS將不再插手48系組合在日本的經紀事務，也是組合的一個新里程碑。這三個組合未來會有甚麼發展？Vernalossom又會有甚麼新事業？那就敬請期待了。

玩到爛哂仲有人會接手

不了，睇欅同日向好過

大米會唔會係賣比罪大呀?

變咗姐妹團

到時小熊移日向，其他WFC/炒撚哂佢，咁就好了
利申FF

sony想整臭個名咪買
反正班臭雞仲係到，換邊個營運都死

真係好想要小熊既不如直接請佢過去

當初平假欅就唔啱小熊，而家日向嗰個風格就非常適合。

帶埋未遙同日陽,唔該!!

齊齊做hinano嘅洗腳婢

洗腳都好過被人當妓女團啦

矛盾大對決!!

有工開嘅洗腳 VS 無工開嘅center!!

係都揀有工開先啦，仲留喺到咬minpay咩

我諗佢地宜家基本食住都有問題囉

btw手足呢個po唔好用不推文回覆得唔得,呢度已經無咩人氣㗎啦,放心呢D po上唔到熱門唔會阻住光復po的,謝謝!

習慣咗用不推文SORRY

咁不嬲都冇NGT新飯既唔怕舊人實會識入嚟

有冇手足新一單準備去握手

乜而家仲有新NGT飯架咩

無啦，無新歌+番組，除非有人無聊到追返新潟朋友啦
但如果係咁都幾慘，入po先發現畢左咁多件

綜藝擔當無咗Anju Riko 其實真係收咗皮
睇都廢撚事

咁又唔係嘅,如果唔浮返上去手足就會以為無新回覆就唔入嚟睇㗎嘛

乜有新單咩?

sor,無跟開,咁邊個做center同幾時出?

有㗎,有時會有D睇pd48鍾意牆都穿或者去過pd48嘅韓飯會走入嚟!!

不過,我都會即刻攞返山口單嘢出嚟講打定底比佢地,但好多聽完就唔再返嚟了

其實宜家有邊個舊人卒咗?

呢排掛住光復香港 時代革命,所以好多news都唔知

你係咪想講中井?

佢唔係有個團外番嘅咩,無Q咗?

一期
水澤 大滝 北原 宫島 高橋真 山口 菅原 長谷川 村雲 佐藤

二期
羽切 山崎 高沢 渡邉

ching，你自己個名畢左都唔知咩

本家akb出新單ngt無架啦....sony應該想解約了.....

哦....原來講緊大米朋友,因為執咗好耐,仲我以為講緊團外番講緊中井個個咩咩班同學個個番!!

乜大食走咗咩,之前唔係吹風話揾佢做隊長嘅咩

走咗N世
嗰陣仲拍哂片宣布畢業

可能AKS賣盤係賣比罪大呢,講真除咗罪大仲有邊間敢接呢隻盪手山芋丫!

青春高校我一集都無睇過
唔知點解無興趣

有冇巴打去握

巴打仲未棄潟姐

巴打仲有無去搵你個潟姐

?????

神巴仝人係呢度同各位米po手足拜個靚年,恭祝各位工作如意財源廣進揾到好多錢可以飛握手會睇con,另外仲有身體健康新SARS遠離大家,再祝大家春風得意早日溝到女結婚生仔!!

最後,祝願香港同香港人能夠早日渡過難關,四海昇平,平安大吉,光復香港,時代革命,謝謝!!

center]

神巴仝人係呢度同各位米po手足拜個靚年,恭祝各位工作如意財源廣進揾到好多錢可以飛握手會睇con,另外仲有身體健康新SARS遠離大家,再祝大家春風得意早日溝到女結婚生仔!!

最後,祝願香港同香港人能夠早日渡過難關,四海昇平,平安大吉,光復香港,時代革命,謝謝!!
[/center]

大家新年快樂!!!

新年快樂！！

溝到女是不可能的， 這輩子都不可能的

多謝珠巴,早川巴

只要有夢想,誰也都可得到

恭喜發財

禾日日都有46 48 囡囡陪, 你地唔係冇下化

潟巴,恭喜發財!!

珠巴,已經全棄48G了?

祝各位米區巴打身體健康

家陣老納唔係住新潟唔算好詳細
りか家陣都仲有3個常規番組做MC 其實都幾好
青春高校
一齊做朋友
無料屋

其他mb就老實唔係好見，係日陽有時會隨住akb一齊出去。

櫸地震完應該罪大都諗緊點算，家陣日向盛世

多謝納Dee新料

祝納Dee身體健康先,唔好返嚟香港住啦,呢度成個瘟疫城市咁

btw三天使

冇留意48了, 淨睇乃

舊圖嚟?

BLT 19年12月號

舊舊地但又唔太舊

而家應該得佢有得上下雜誌

而家NGT既模式= 日陽+Rika帶新人，一期慘成炮灰
唔知今年有無新單出

りか都有既，仲要水著

老實ngt 既d3同一半2期都幾好的，可惜了

如果當初mhh+羽切瑠菜無走，可能我仲睇緊ngt.....
利申: 岩岩無聊清手機data，碌到最上望到以前save既相有感而發

NGT48 研究生高橋七実宣佈活動辭退,3月底離隊

小柏木

我屌我屌我屌，諗緊5月5抽佢了

頂, 睇完依輯相之後發夢見到中井rika 同 一個麻甩佬
仲要諗左大半日醒起個麻甩佬叫中井貴一, 又係姓中井
真奇怪

如果唔係mhh事件我仲睇緊48

依家連矢作妹都走埋

我屌.......七妹都走埋

玩ngt 隻驚 覺得奈良都幾得 佢係咪鬼黎

99%唔係，佢既性格唔係做到鬼既人

睇少少片 點解又係啲低能友黎

唔清楚

btw 貴團有個新人好很正, 叫梅山戀和, 巴打點睇?

直情尾機

sor, NGT係特別多低能友

仲新人
三巨頭黎

原來仲有人睇ngt 幾勁

咪係

本日の夜公演にて、高橋七実が3月末日での活動辞退を発表しました。

最終握手会は、3/28(土)に西日本総合展示場で行われる大握手会となります。

また、最終公演は、3月下旬を予定しています。

最後まで応援のほどよろしくお願いいたします。

#NGT48

ココナ5期 而家招7期

sor珠巴佢早排衰戀童，岩岩先放監

有免費公演直播咪睇下，比錢去握手就不了

SOR!!

嘩, 依個好掂

咁轉會未

lm

NMB不了

公道講句，咁睇呢個有d似奈良未遙

驗眼.jpg

我地難波好失禮?

似八仔山梨多D

依個唔錯

某團d MB 不嬲唔錯，只係營運 on9

今年冇直筆送

清 去完難波活動又去埋新潟

好葡萄，幾年冇去過日本

都係難波好睇

「睇」？

明既

點名時間!!!

到

情人節快樂!!
From Aya

研公幾好睇

潟巴竟然不離不棄繼續飛新潟睇大米

btw宜家抽公演有無小人咗同易中咗??

萌香3月畢業

下？？？

48史上最可愛既mb

現場睇到喊出黎

今天是NGT的哀悼日
明明萌香呢個古怪既女仔，通過做idol接觸好多人，慢慢展現佢既性格，開始發光發....
ngt本來應該好紅的.....

Jpop 歷史上最悲慘嘅一日！！

日本藝能界最悲傷的一日！

NGT三主力：中井 日陽 杏兒
照咁睇，由雞西潟咁厚臉皮都唔會走，好快到未遙步加畢

又係現場！

中左唔市唔去咩

不要再說了....

原來山崎美里衣去左澳大利亞留學
當初最鐘意佢同羽切但見到佢twitter咁happy就夠了

而家ngt肯抽就中架啦，估唔到你仲未斬檻

咁係咪代表坐唔滿

係 好多人中左又唔去 又唔Cancel

記得潟巴你以前話每次入場順都好後，而家係咪終於可以做前排?

都係好後

有件肥婆加藤美南就不了

佢冇得做C

佢都真係叻。
隊長級降格，應該自古以來得佢一個

降格有冇平到

日陽B!!!!!!!

如果面前有日陽B 同 戀和B 一定要二簡一，都唔知點簡

禾乃。下個月既bomb 要撚下買唔買鳥prprprpr

D3會唔會太正prprprprpr

ngt既D3其實都高汁，比班前輩累撚死

小孩子才做選擇題，全都要!

全部都正到癲，老納仲等緊水著解禁架麻

最正個件高橋七實都畢，無性趣了

繼續等，老納就唔信肥秋成隊摺撚左佢。

btw。家陣都無睇大米，只睇正爆晌。正撚到癲

請多啲支持nibu bu

啱啱追朋友入杏兒坑
但原來今個月畢業，都係出返去先

佢係全48Group 歷史上最QQ 既成員!!

原來仲在生

喺香港係咪睇唔到dmm畢業公演直播

公演停晒啦

停到11號咋嘛
希望延期唔好取消

你覺得11號開得返

咁會唔會延期畢業

山口危機已經出現,存有感低下,真係要揾方法打破疆局

人去茶涼呀冇辦法

講真佢又唔係靚女，又唔係識做戲，最死就係講嘢黐脷根，唱歌同講對白都唔掂
Ngt單嘢已經冇咩人記得，冇得再消費，無實力既就係要收檔....

奈良 未遥（NGT48） 現正廣播中！！

今日生日

thank提醒

把聲好治癒

佢開sr係咪仲好似以前咁 細聲到爆

唔會 可能我用耳筒

高倉 萌香（NGT48） 現正廣播中！！

最後showroom

明明因為肺炎，延到5月搞埋卒公先畢，點解係最後一次既

奈良未遙係幾靚，但感覺佢應該都好快畢了

畢業係咪引退？

出咗去,無睇!

萌香宣佈卒業?

早一兩個月前宣告，今次係最後一次showroom

O....wtf!!

珠巴以後係NGT得返日陽B可睇啦

yes

啱啱先知原來中指姫今晚都喺節目度收皮

收皮係指咩咩三年c班節目無得做了?

係啦，先唔講會唔會有事務所肯簽佢，佢既性格應該都係返歸讀書了

三C有排都未收皮啦，講今日から友達になれますか？呢度做埋今晚就卒業

佢點睇呢單野
尋日加藤美南仲有出現

最後見到萌香 同佢講左再見

各位兄弟手足們大家好，又係我老納

今次為大家帶黎兩位聲優天使

ps。有無手足買左右邊麻莉莉本寫真集，好多內衣同水著，好撚正架屌鯉老醒

麻莉莉D內衣同cos堅正,一定要買啦

mariri全盛時期

好波

日陽B!!

冇睇HKT好多年, 自從兒玉收皮之後

ＮＧＴ裁判、次回４月８日にも和解成立へ…双方が「積極的に検討」

仲有數可以傾??

買Bomb未

利申。買ed，射左兩次。thx

469!!

原來之前我話nmb好正果個梅山做下單double c
都話正架啦

Ching 坐左幾耐🧐

新公司成立取消支配人制度,但有實力嘅都走哂,會唔會好快又收新人呢?

都好既，但希望佢哋真係向前進，出新單搞下握手，唔係變公演團但而家又撞正肺炎

二期市政府d讚助都cut 晒，但又要養住佢地，碟又冇得出，其他廣告全滅，哪有錢，未執已經係奇蹟

我17年就睇緊 起碼坐左3年

日本啲法律有冇咁垃圾呀!?? 入侵私人地方，企圖強姦/謀殺，包庇主犯，竟然可以陪少少錢沙個冧就攪掂!??

香港果啲直情冇事啦

香港咁嚴重都無事
呢個濕濕碎啦

日本男女平等同埋恐龍法官呢兩方面真係有待改進!!

日本司法笑話例子

無跟好耐

有無懶人包NGT會唔會收皮

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，突此來娱樂台誠邀型巴型絲加入

你嚟毒撚po同毒撚講衣著打扮?

痴撚線

收皮就一定唔會，但霉落去就一定

神巴唔好講真相出黎

你唔是呢個po的,你是歸類為乃po 9呎高MK金毛上身喱把活下身喱化時腳踏姨時的型棍子囉!!

走嚟扮毒撚串我地囉

珠巴我講得啱唔啱呀?

你又無見過我我柒毒

100% correct!!

邪骨係190型男mk黎

日陽b!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

btw神巴都係肌肉型男啦

ngt老研開tiktok要人!! 突然發覺d老研d3其實都幾好樣

抖陰

你可以唔出嚟,但作為香港人呢D大陸app就唔好用啦!!

分享大家睇下姐，又唔係dl app支持

唔係要鬧人怪責人,但真心希望上得連登都會維持返小小底線,唔好令真係負出前途同希望嘅手足被忘記被掉棄!!

香港人共勉之啦,加油繼續五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命!!

日陽B穩坐第一,其他人爭持激烈中!!

肥婆美男都仲有份

某票王呢?

懷疑美腩屋企有錢,自己買分比自己

都唔使懷疑啦，佢係有錢妹

幾時升返格

我指某總選第4果位，今次冇入圍既？

少開sr掛,我無留意佢呀

升佢老味，快d過主選新隊長吧

無玩掛，上次佢贏左可能唔同班o靚爭
希望日陽同步加win吧

咁日陽都唔好同D老研爭啦

山田出聲叫佢班飯撐美腩,呢次真係耐人尋味喎

隊長好似轉咗係角日文字

煩閪又出手幫隻肥閪

頂，冇睇48兩年，依家連SR 個account 都唔記得，login 唔到

搞左好耐終於搵得返個SR acc

點解唔開個新嘅?

我份人夠長情，唔會貪新忘舊

緊急!!

日陽B開緊台!!

美南第一

又要揾埋班老嘢打壓班老研新人

咁新人自己唔掂怪邊個

乃團3、4新人都上晒位啦

十年內都唔會有任何新人超越或接近萌香既level !!!

笑咗

禾巧認真

十年內連NGT都會消失囖

NGT出到5單再講

我屌，講堅?日陽步加唔係禁住佢黎砌架咩

啱啱Check番似乎係日陽攞番第一

……btw NGT都係等收皮啦

識睇一定睇日向坂

貪新忘舊不了

識睇只睇乃木坂

早排望到小熊變咗MK妹，心痛了。
我失戀了

真? 有冇相睇下?

又 OK 喎

BTW 個樣有D唔認得

係個樣有啲唔同，但係又唔知邊度唔同。
無咗嗰種清純味，都係佢做C位嗰個look好啲

成個團得返日陽有job都要乞衣兜攞飯食

大家睽違已久的空氣握手出現了
上一次好像17還是18年的事情了？

這邊分享一下...影片中的握手和現實有沒有差很多的成員
（沒握過的成員就不寫了）

荻野由佳
別懷疑基本上現場就是這種感覺
每次都會啊！！！後來又問你有沒有跑去偷飯誰
所以可以說影片及現實握相似度100%的
但由佳最近愈來愈保護喉嚨所以聲音也沒像以前那樣大聲了
包含著名的站在桌子上等等

佐藤海里
其實我一陣子沒去握海里了
但是現實中的海里比影片中情緒high超多
現實的海里可以說超級有精神而且超級吵XD
只要有海里的那部就可以聽到滿滿海里的聲音
所以我覺得和影片相似度不是很高

曽我部優芽
優芽我只握過一次那時候抽到動畫...
說真的現實那次握比影片更....無聊一點
就一直笑後來說下次要再來喔就結束了...
唯一印象深刻就是優芽應該是我握過史上最軟的手....

藤崎未夢
和影片一樣相似度超高的成員
未夢握手的武器就是那雙眼睛
眼睛超級有魅力很會電人
未夢又很高握的時候常常會把身體往前貼向你盯著你看
而且講話方式就和影片中的一樣但現實更有誠意

三村妃乃
握過兩次對她印象和影片一樣就是無敵的笑容
加上現場看的時候不知道為什麼臉不會那麼圓反而剛剛好的可愛
對應就差不多和影片一樣但表情比較豐富一些

諸橋姫向
一樣和影片相似度超高的一位成員
彌彥在握手的時候會切成可愛聲音模式
而且會超級有誠意的看著妳
加上她很認真做飯功課如果有去公演或訂她的信都會被認出來
但談話內容我一直覺得是彌彥弱項就真的和影片差不多
以前有穿很奇怪衣服的嗜好(像是很透那種或是很怪的裝飾)...
最近愈來愈懂得穿可愛的衣服就和影片中的一樣

川越紗彩
影片和現實極度不相似的一位
影片中有點刻意的...就是塑造可愛的美人系
但現實中其實情緒超high
會有一種和平常認識的那個紗彩是同一個人嗎？那種感覺

小見山沙空
如果說...影片最失敗應該就這位了...
影片和現實完全不一樣的...
影片想塑造王道可愛系？(但濃妝被某人嫌到爆炸)
而且對應又很冷淡...
和現實那個超有元氣的沙空相比根本落差太大
現實的沙空通常桌上都會放一堆猴子娃娃讓大家猜而且對應超有精神
所以拍出這個影片的沙空...拿著水桶去走廊罰站！

小越春花
嗯...認真說和影片相似度也很高
對話也差不多這個模式
如果妳要想跟她聊春花村之類的話題
真的可以體驗和影片中一樣的感覺...
真的會一時之間很難理解
還有村長是很好欺負的成員(笑)
但村長真的不適合綁雙馬尾...
我去握三次都綁三次雙馬尾...

**
目前ngt我差不多握這些成員
目標是把2d3還有一些一期生全部握一輪
但今年恐怕一場都沒辦法去了...(看向桌上那疊握手)

識玩喎,空氣握手又嚟啦

仲未執笠....

轉咗營運之後,睇落真係有掉錢落去想執返工嚟做咁喎

小見山沙空 不了

Why 巴打 don't like her?

一睇佢個樣就知係啲三尖八角八婆格咁

呀......,唔係幫佢講嘢,但有時真係人不可以貌相,好似中指個樣都超MK臭串攪事八婆格,但估唔到佢係三天使事件係企係正義嘅一方

RIKA姬

個次RIKA姬真係抵讚

各位巴打睇左未呢

未....

唔反了.....

我原本都唔知， 係睇りか講叫大家去睇一睇然後就睇咗了

對唔住呀大家。

NGT48 高倉萌香 卒業公演中止に関するご報告
5月に延期させていただくことを発表しておりました高倉萌香の卒業公演につきまして、本人含め関係各所で協議を重ねました結果、現在の新型コロナウイルス感染症の国内発生状況を鑑み、やむを得ず中止することを決定いたしました。

高倉萌香を応援してくださる皆様には誠に申し訳ございませんが、ファンの皆様・メンバーの健康面を最優先に考慮した上での判断となりましたこと、何卒ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

以下に本人からのコメントを掲載いたします。

【高倉萌香コメント】

自分自身残念な気持ちでいっぱいですし、ファンの皆さんのことを考えると胸が痛くなります。本来ならファンの皆さんの前できちんとお別れをしたかったのですが、このような状況になってしまい、直接気持ちを伝える事ができなくて寂しいです。私は温かいファンの皆さんが大好きでした。

約5年間、応援してくださり支えてくださったファンの皆さん、本当にありがとうございました。言葉に表せないほど、感謝の気持ちでいっぱいです。

そして、一刻も早くこの事態が収束して、別の形だとしても、また皆さんと元気にお会い出来る日を楽しみにしています。健康にはくれぐれもお気をつけください。

約5年間、応援してくださった皆さん、本当に本当にありがとうございました。

これからもNGT48の応援を宜しくお願いします。

卒公都不了

Qq

last 公演都冇

係全日本所有 idol group 史上最QQ!!

馬可可單野仲有料爆

幾時LAST DAY?

404 not found

5月，已畢

一年前喎？

咦....點解我會係首頁見到佢嘅

訓左一年依家先起身？

應該係中咗FB神奇演算法

因為公司合併過黎了解下，覺得三天使好慘

你講緊咩事,可唔可以詳細D講講?

Sor,我形容得唔好

慘咩？
宜家NGT根本都仲係臭名昭著 無人想知嘅垃圾團

唔洗SOR,你太客氣啦!!

BTW呢間公司本來係以關東地區為主,所以買HKT係個間公司進軍關西嘅第一步嚟,所以睇嚟佢都有心大攪嘅,其實宜家係無指王樱未返嘅情況下最應該做攪新人選拔睇下可唔可以搵到下一粒原石!!

而NGT就.....佢唔炒哂3鳩屎嘅話,就由鳩佢摺埋算狗掃把!!

呢樣真個三鳩屎(美腩,派野.閪識)仲有一大班人去握佢地,DLLMCFH

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

OK,已COPY AND PASTE

感激
和你抗爭我很愉快

和你爭取都一年 捱到開花會與見

FF mode: 如果開拍 HKT vs NGT season 2 就好, 雖然d 大top 好多都畢晒業

@神巴:
下次開新po 要改為: NGT48討論區89 回之愛港愛國G持習大大G持一帶一路討論區

咦...... 無睇過，追番先

內容係咪兩隊鬥腹黑

係咪為咗配合啱啱立咗嘅國安法!!

呢個其實幾好睇,因為NGT班女比較無偶像包服,所以係玩得開放D嘅!!!

快啲spam圖推po啦

避免坐洗頭艇

日向坂都係
比NGT更無包袱
你試下睇日向坂個番組就知，明玩9 MC 春日同若林，佢地啲笑料多到可以特登CUT一集做名言頒獎典禮

😭😭😭

萌香

「女性アイドル顔だけ総選挙2020」結果発表＜1位〜20位＞

1位：白石麻衣 4453票
2位：加藤史帆（日向坂46） 3708票
3位：齊藤京子（日向坂46） 2641票
4位：鈴木絢音（乃木坂46） 2206票
5位：菅井友香（欅坂46） 1947票
6位：小坂菜緒（日向坂46） 1754票
7位：齋藤飛鳥（乃木坂46） 1587票
8位：渡邉理佐（欅坂46） 1223票
9位：堀未央奈（乃木坂46） 1216票
10位：遠藤さくら（乃木坂46） 1159票
11位：山下美月（乃木坂46） 1146票
12位：土生瑞穗（欅坂46） 1133票
13位：加藤美南（NGT48） 1091票
14位：松井珠理奈（SKE48） 1061票
15位：山本望叶（NMB48） 1058票
16位：田村真佑（乃木坂46） 1052票
17位：星野みなみ（乃木坂46） 944票
18位：与田祐希（乃木坂46） 919票
19位：生田絵梨花（乃木坂46） 912票
20位：河田陽菜（日向坂46） 853票

嘩.....燒你數簿,大米有日陽,未遙,小熊,七實等咁多人高汁過佢喎,點鳩解偏偏會選到肥閪嘅!!

嘩屌....係咪班毒撚無得握手所以又周街無差別殺人!!

係，我都就黎想落街開片

哇d 469勢力勁到，但入個咁7既美南，驚唔驚俾人笑

萌香都走都仲未執

仲拖到HKT 落水

估佢唔到

請大家G持禾地乃團3期生！！

今晚六四你可以落街當亅狗

懷疑係條肥婆自己出錢買榜

大米係攬炒專家,拉麵真係要小心睇路呀

邊個係奶3,無睇開,唔豬

仲有日陽 無有怕

我意思係NGT有可能攬炒埋HKT都未定

請G持來自沖繩既超QQ MB Riria

仲有新碟出，未執.....

日頃よりNGT48への温かいご声援、誠にありがとうございます。

この度、4thシングル「世界の人へ」から約1年9か月ぶりとなる、NGT48 5thシングル「シャーベットピンク」の発売が決定しました。

＜商品情報＞
発売日：2020年7月22日(水)
タイトル：「シャーベットピンク」
発売元：ユニバーサルミュージック

真.....今次就睇吓賣到幾多
準備恥笑，過到10萬我切jer呀垃圾ngt

真係勢估唔到下星期睇下新單咩陣容先
同埋估唔到Twitter啲留言一面叫好咁濟

毒撚是善忘的，邊記到咁耐
一定係日陽/中井C架啦，人氣夠同服眾

已經唔係罪大負責出碟

其實十萬點都有，大把人沖去摸手.....

日本環球d歌唔多掂.....HKT 近幾年d歌全部都唔好聽....

你咪爆閘啦

《NEX選抜総選挙》

Nex即係點解，投靚女定點
Btw又係呢3條粉腸bug票

rika 天使之前邊有bug過

我指由佳美南同潟姐

請支持日向坂咁多位好女仔

笑死人咩 全部選拔

哇屌 揀個好樣d啦

爆冷門

唉 唔掂

Who

5位D3入面，個樣排第3位既mb，以前外號係由佳2號

都好過油雞先
油雞唔係因為冧到鰻姨嘅話，選十次都係落選

咁辛苦入到團又唔珍惜

其實睇返以前NGT啲片，油雞啲舞姿真係好撚做作
尤其max365，真係好撚核特跳到啲舞

又係你珠個種以為大動作濕哂身就係好,一定要比人睇到自己有幾辛苦幾勤力

珠關我咩事

呢度有冇人買

送都唔要啦，仲買==

不了

不鳥。

但期待會有下水著雜誌封面，老納他媽的買爆

買

日下部愛菜塊面真係好撚怪

由佳其實是幾正的

屌你,日陽B隻腳做乜鳩,唔係疫情期間無收入所以去咗踢J-League呀!!

頂，駁唔到.....

對粉紅色絲襪好微妙

整呢幅圖個個真係好戇鳩,粉紅衫配粉紅背景

出唱片環球真係低罪大幾班

唔洗講環球一定係快歌仲要唔好聽

有時計 /315質素就好

時計真係好歌，但係而家個團咁就真係無心情再聽

爆到瀉，復活了

有無天理=,=

1016 實爆
我潟生誕

奈良

ching,咩比賽嚟架?

冇禾日陽B既?

清司唔係畢左業咩?

神巴你個神美優好似得返3x kg 好很慘

嘩屌...睇佢tiw真係覺得佢以前babyfat萌D,宜家個樣好無精神,睇新聞話係被支配人要求先走去減肥

邊有

哪有這回事兒

哇屌你老母，線上見面會咩潟姐由佳都賣42/42，咁既樣都咁賣得咩世界=,=

個經理人on9，本身都唔肥都話叫佢減為做idol整壞身體

係咪餓得耐

買佢附送私約喎，仲唔爆咩

c/w 啲歌名

幾勁 原來終於討論區

NGT未執笠已經係世界十大奇蹟之一，一定要討論

NGT出5單仲快過欅出9單
一定要討論

Pish

ngt新歌D標題搞笑到
反諷女團

好L9

會唔會有人買

呢個係咪未遥嚟?

做咩P到過哂火

白間 lization

笑咗
BTW見係未遙就支持下啦

又真係有D似

頭三張

做咩呢期大米玩濃妝艷抹呀

犬吠埼紫杏
長谷川玲奈

冇咩留意 係咪第1份有名既job?

原來岩岩回錯舊post

唔係呀呢個係第二套,牆都穿同埋mahoho都係一入新事務所已經有JOB,之前配過一套卡通電影,不過我唔好呢方面所以無去留意!!

三天使似乎得玲奈撈得最好，聲優呢條路好啱佢

咁聲優有樣嘢係好行D嘅,就係有得去讀去學可以循序漸進,唔使一開波就要諗計搵班飯同人氣去支持,做影藝真係你一開波人氣唔爆就真係同步宣佈死亡一樣,高風險行業嚟!!!!

啱啱無意中係YOUTUBE見到個香港人講48G嘅CHANNL,大家香港人幫佢宣傳吓支持吓啦!!

MAHOHO真係難搞，而家好似撈乜都唔掂咁

講開又諗到樣嘢好奇怪,48G成員無論係自己退休唔玩又或者係有其他路數發展呢D正面理由卒業,甚至係爆文春被前度流出嘅負面理由卒業嘅成員,都極少可以將班飯一齊帶埋出G,變成死忠到底飯同出圈嘅人氣!!

好多飯都只會係即刻係返48G入面搵返個人推,呢點其實係咪已經解釋咗班成日大叫 (XXX一生推) 嘅人,其實一路都係鳩UPPER嚟??

係，咁多囡囡，畢業咪再搵個新推囉，XX一生推真on9

珠巴,好MAN呀,拎得起放得低,真男人!!

睇idol就係為左見得到，見唔到已經無意思啦
最多咪佢開con/拍劇/出good個陣支持下，但9成畢左業既mb都唔會紅到有得咁做

冇得摸 好悶

不過萌香BB 係48 46 系史上最QQ既 idol ，依點唔會有變！！

NGT 既話好似可以直接上宿舍，好似係

摸同揸係有分別嘅

其實上咗宿舍你都可以齋摸唔揸嘅

地址

名額有限，米po會員優先，詳細內容請pm，星期六旺角集合出發

又要去朝聖

講咗幾年連時計取景位都未去

時計最易去

封晒關今年都應該去唔到日本

好韓

我ok

可以

睇黎今年年尾都冇得開關, 冇得去日本

利申: 港豬

有冇人有睇今晚個LIVE

首新歌MV點解影到佢地啲牙咁黃，好礙眼
同埋二期生有啲真係好撚豬

小熊排一列目，明智之選

有無link，會表演幾耐

可能濾鏡問題? 我淨係覺某幾個牙黃
btw聽哂2首，主打好普通聽完0印象，絶望の後で就垃圾慢歌

二期淨係認得古館
海里個Look 柒到仆街，做乜9

太多人係咪睇漏，淨係搵到1個海里既鏡頭ok la

2期最佳了

名

小越春花

今次嘅新MV
應該係武肺之後全48第一個拍嘅MV
所以都充分反映Social Distance
全部都企得好撚開